有冇係集中唔到返工

根本成個香港都冇可能正常集中咁返工
返咗工又係諗返呢排發生咗嘅事
去廁所/pantry 就係睇有咩新聞
直接罷工好過

係，發生左甘多事然後仲要扮到無咩事走去番工....